RS7 vs m5 vs E63

點睇都係揀RS7

rs7 同級係
m8 gc
amg gt 4door

屌晒巴咁夜都未訓
終於有一樣嘢追得上你

GT63 4 Door > M8gc > M5c/ E63s/ RS6 > RS7
呢3架真係揀唔到邊架好 M5c/ E62s/ RS6
頂，3架都咁撚正，又靚又惡

M5 competition
不作他選
本身機械贏哂，輸喺個樣無乜特別，依家靚仔哂

咪就係
明明A6對E class
無啦啦RS7對E63

係都拎RS6啦

e63s > m5c > RS6

其實你睇下價錢上RS6/RS7都係差10萬
同其他2架都係同一價位到
AMG GT 4 Door比M5C同RS7價左成100萬
我睇完你地講我都覺我一開頭都搞錯 RS6 m5 E63應該係同一level
而 RS7 係同 M5C E63S先係一齊而唔係AMG GT 4 door / M8c

唔係Level問題

Audi MLB 雙數係sedan/wagon 單數係Sportback/Coupe/Cabriolet

BMW 雙數係coupe/gc/convertible 單數係sedan/touring

所以A4對3系，A5對4系，A6對5系，A7對6系

房車就對返房車
Coupe對Coupe
4-door coupe/Sportback/Gran Coupe 又係自己對返

你拎架RS7 Sportback嚟同人地正宗房車比，有咩好比

咁rs6 wagon係咪理論上無得同m5sedan比？

以前有過RS6 sedan，又有過M5 touring
你應該問廠點解唔再出

用車型分就永遠e63打m5
Rs67獨市

不過用家同廠自然由市場定價入手
M5 e63 rs6 rs7一齊睇無問題，除非你話非sportback wagan 不要
上到三球，Gt63s 對m8c，對audi就r8

wfh 訓多左 夜晚訓唔到

我唔係想知點解
只係想講如果你分到咁細根本無得比
嚴格黎講rs6同rs7可以話係一樣只係唔同殼

成日睇完依d扮勁回覆，再起底好正

你無錯晒
但無人會話一架Q5同macan係同級囉，差個殼咋麻大家都係

但係rs6 rs7連個內籠都一樣
佢兩個相差嘅價錢都少過macan同q5